是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

隻坑渠羊呢？

呢間ok,不過態度一般

第一次吃

藥饍雞

好唔好食

我第一次食臭臭鍋 ok好味 有啲咸

羊餓

肥羊

。。。。一個人打邊爐

1人份量

腳

食完 缺點係唔飽

臭tofu很難吃呢

羊食師

呀b where？
好似好正

咩名?

旺角？

唔知叫咩 旺角一鍋堂隔離

IS

正 聽日去食先